# Тестовое задание

Написать небольшое одностраничное веб-приложение – редактор книг.
Цель: продемонстрировать знание JavaScript и SPA фреймворка/архитектуры, HTML/CSS
Оценивается: полнота реализации требований, модульность и архитектура приложения, простота и читабельность кода, следование принципам KISS/DRY
## Функциональные требования:
Отображать список книг со следующими параметрами:
- заголовок (обязательный параметр, не более 30 символов)
- список авторов (книга должна содержать хотя бы одного автора) 	- имя автора (обязательный параметр, не более 20 символов)
	- фамилия автора (обязательный параметр, не более 20 символов)
- количество страниц (обязательный параметр, больше 0 и не более 10000)
- название издательства (опциональный параметр, не более 30 символов)
- год публикации (опциональный параметр, не раньше 1800)
- дата выхода в тираж (опциональный параметр, не раньше 01.01.1800)
- ISBN с валидацией (опциональный параметр, http://en.wikipedia.org/wiki/International_Standard_Book_Number)
- изображение (опциональный параметр)
Возможность добавлять, удалять и редактировать существующие книги и ее авторов.
Возможность сортировать по заголовку и году публикации (сортировка должна сохраняться после перезагрузки страницы)
Возможность загружать изображение 
Нефункциональные требования:
## Технологии: 
– React/Redux
- Хранение данных – localStorage (persist)
- Клиентская валидация
- Клиентский роутинг

## Запуск приложения:
- `npm i`
- `npm run start` - для локальной разработки
- `npm run build` - для сборки проекта
